\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, left=25mm, right=25mm, top=25mm, bottom=25mm}

\title{Pflichtenheft}
\author{Sebastian Leitl, Daniel Daenecke, Nivethan Raventhiran, Livien Majer}

\date{\today}   

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents

\section{Einleitung}
\subsection{Zweck des Dokuments}
Festelgen der Anforderungen an das Projekt. 

\subsection{Zielbestimmung}
Erstellen eines Web basierten Casinos mit verschiedenen Spielen, einer Benutzerverwaltung, Benutzeroberfläche. 
Die Entwicklung wird dynamisch sein, weitere features können hinzugefügt werden.
\subsubsection{Musskriterien}
\begin{itemize}
    \item[M1] Roullette Spiel umsetzen 
    \item[M2] Black Jack Spiel umsetzen
    \item[M3] Benutzeroberfläche mit Anmeldung und Registrierung   
    % Fügen Sie weitere Musskriterien nach Bedarf hinzu
\end{itemize}

\subsubsection{Wunschkriterien}
\begin{itemize}
    \item[W1] Chipsverwaltungsystem mit Datenbank 
    \item[W2] Mehrere Benutzer gleichzeitig
    \item[W3] Bots für Blackjack 
    \item[W4] Animation für die Games 
    \item[W5] Soundeffekte   
\end{itemize}    % Fügen Sie weitere Wunschkriterien nach Bedarf hinzu
Listen Sie hier die Wunschkriterien auf.

\subsubsection{Abgrenzungskriterien}
Nichts muss alles kann umgesetzt werden.

\section{Produktumgebung}
\subsection{Software}
    \begin{itemize}
        \item Backend: python, Django 
        \item Frontend: HTML, CSS, JavaScript, React 
        \item Datenbank: PostgreSQL oder MySQL 
        \item 
        \item 
    \end{itemize}

\subsection{Hardware}
Beschreiben Sie hier die Hardwareumgebung.

\subsection{Schnittstellen}
Beschreiben Sie hier die Schnittstellen.

\section{Produktfunktionen}
Beschreiben Sie hier die Funktionen des Produkts.

\section{Produktdaten}
Beschreiben Sie hier die Daten des Produkts.

\section{Leistungsanforderungen}
Beschreiben Sie hier die Leistungsanforderungen.

\section{Benutzeroberfläche}
Beschreiben Sie hier die Benutzeroberfläche.

\section{Qualitätsanforderungen}
Beschreiben Sie hier die Qualitätsanforderungen.

\section{Annahmebedingungen}
Beschreiben Sie hier die Annahmebedingungen.

\section{Glossar}
Definieren Sie hier wichtige Begriffe.

\end{document}